新樓回佣問題

請問美聯既回佣紙要有咩人簽名先有效？同埋要唔要公司印？

唔該晒

美聯出名呃佣

美X 出名朵臭
回佣紙要4 個簽名，去到董事
唔好以為講笑
佢一個屈尾十話職員無權簽，你就仆直

入飛前要簽定
簽約先叫啲仆街aa簽已經太遲

得代理同區域經理簽得唔得？

我唔會搵美聯

有個細圓印

有呢個，好似公司d簽收印咁..

咁係咪即係只可以博個代理唔反口？入飛前唔可以完全保障到回佣？

簡單啲 就係唔好搵美聯 出左名仆街，又何必仆埋去

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

港置係美聯旗下既 係咪一樣咁黑？

我見個aa之前幫我入過海日灣，份人都幾老實，所以連登好多話回八，九成我都無搵，搵返之前個aa幫我入，佢話會回7成

你講得岩 如果有幸抽到又成功回到佣我就公開表揚佢 等大家下次幫襯下佢啦

唔好太傻

其實我覺得睇人。

中原地產點睇？